如果道指今次都衝唔穿30000 將會形成四頂

落地獄最後煙花
12000見

驚到我

四頂了，五頂，六頂，十幾頂

財演：期待五頂

頭肩頂 鑽石頂 高低頂 大細頂 青頭頂

五指山

四頂可能就係二十年內最後一頂

青頭頂
願聞其詳

今個星期放埋𠵱次大煙花先啦
話曬Thanksgiving 興一興嘛

華山論劍？

感恩節啱啱好可以cashout買嘢
大家一齊沽貨會發生咩事

西狂楊過

師弟你幾時加入左白卡院友陣線

不嬲有白卡

今晚餐單有椒鹽雞翼

食埋骨

cashout 買野? 歐美買野用cash㗎咩?

阿媽係女人

咁樓主all in沽未

五雷轟頂

唔通用股票買喇喎

一言驚醒洛克人

留名待笑 on9樓主

幾時會發生，穿頸線咩位confirm

頸線18000